睇左幾版post,呢到d post屌泛民仲多過屌建制

每個post都有人屌9泛民
但係建制保王黨就好少提？
真係好古怪

真小人無偽君子咁克人憎

真小人同偽君子都唔係好人
但係都無理由唔去屌真小人

真心奇怪

建制係垃圾已經係given 嘅事，唔洗講。

因為真小人係擺撚到明
要自投羅網畀真小人呃嘅都係智障
即係嗰啲藍絲廢老
你係說服唔到佢地

而偽君子係會呃左啲反小人嘅人
例如我
以為佢地係同伴
結果浪費時間
咁我屌小人做咩呢？

即係昨日兵臨城下
我地秦國同個二五仔連橫
點知條仆街係合縱嘅二五仔
我地大秦亡左國
唔屌二五仔報仇我屌邊個？

你又真係解釋佢聽
唔該晒

建制保皇絕大部分時間都支持政府議案，但係就勁少人屌，反而大部分時間反對政府嘅泛民就日日被人屌。老實講，真係唔多make sense

無理由最仆街果個唔屌，走去屌個無禁仆街嘅

搞到啲人唔投泛民
邊個最著數大家心照

咁你係到屌連登仔做乜鳩姐仲唔去屌建制？？？？？？？

Jm9
係呢個post入面，我都無屌過任何人
只係講下呢度d奇怪野

仲有我自己都係蓮登仔

因為連登有好多傻仔信咗五毛洗腦 / 分化

根本而家連登成堆「本土派五毛」，成功打沉後生一代出黎發聲，想香港有彎轉各位後生從今日起唔該唔好再麻目聽依班友講野

點睇長期有兩條澳門弱智喺連登度日日踩低香港人

泛民由雨革開始有邊日冇人屌呀

我都想問點解最近咁多人問點解最近咁多人屌泛民？？？

梗係啦 平時搵開本土派擋
今次冇位入到本土咪扮委屈囉

以前淨係會投票比游蕙禎，不過今日我覺悟了

我終於知道本土派係蓮登禁受歡迎都贏唔到的原因

基哥今鋪名留青史

星期日得閒就投下票

貼漏左兩張
理想
我平時投開本土

現實
一知r唔到本土票就即係屌本土派

呢d 就係販民

你睇下樓主個reply
笑撚死

你睇下我#17 個回覆就知樓主咩料

好心佢地有d新意啦
仲泛乜鬼民
都拉撚晒啦
得番d刁民,蟻民,愚民咁啦
佢地再搵唔到新稻草人
隨時飯碗不保架喇

個啲咩野「啲人比本土五毛洗腦」係咪平行宇宙架？
個腦只有二元對立 非黑即白 知唔知政治光譜唔係得左右？

淨係右翼都要分經右同政右 講人話就對應法西斯同保守派
屌班友淨係識前一句支持泛民 後一句勿投建制 都唔知自己做緊乜

搞唔撚掂 仲停留係「唔投泛民唔通投建制呀？」嘅思想真係“恥與為伍”
以家你嘅聲音比人簡化再歸納咗落呢個二元對立遊戲呀智障 醒啦

Facepalm
Need education

我覺得比泛民背叛仲痛過建制狗明刀明槍

建制狗仲要點都唔會改
泛民狗仲要屌票

投左梁耀忠而家想睇精神科呀屌佢地老母

6 月到了

同隔離post 個咩將軍澳xxx 狼狽為奸

喂喂喂

屌你老母

最弊你地班勇武派冇一個掂呢，最可惜係梁天琦，其他全部都係屌泛民就大大力，對建制同中共就永遠輕輕放過，所以人地咪覺得你地五毛囉

再講, 泛民裡面都有本土派，但好似范國威果d提出收回單程證審批權同削減單程證，你地咪又係話人做show 同鳩做！根本只要唔係你地自己人，無論做咩都會比你地入。所以你地比人感覺咪係為屌而屌，淨係私怨mode。

你地果d論述,比人感覺，黎黎去去都係屌泛民，叫人投建制同唔好抗爭，講真同講人講地有咩分別？

黎黎去去都係屌泛民，叫人投建制同唔好抗爭

我都唔撚知原來陳秀慧係本土派
249608

輕輕放過？邊個先係輕輕放過？使唔使同你rewind一次投票紀錄？睇下泛民如何一次又一次咁輕輕放過惡法同議案？2016年香港人決定咗由泛民代表佢地，以家泛民做唔到野畀人屌都可以護航，仲反咬，厲害！

咁根據呢個事實基礎，邊個先係五毛？
痴撚線情緒單線邏輯動物，你地個腦就只有黑同白，唔支持泛民就係鬼就係五毛。生活真係容易，二元對立遊戲太易玩了。

范國威同成個泛民2016年屌完本土論說，轉個頭唔該都無聲當咗係自己嘅野，唔屌得？再者，會上有得投削單嘅唯一類本土嘅鄭松泰係贊成嘅。使唔使係隔黎post轉貼返我show你睇個投票結果？你地泛民有幾多反對幾多棄權？幾時到講私怨嘅時候？

由頭到尾講感覺，比你呢啲人害撚死。2016年有幾多實在嘅政綱，到2018年比泛民拎晒黎做自己嘅野，使唔使我捉住你隻手仔慢慢數？

巴打你咁認真覆咁大段
你睇佢id 咁新都知佢係特登上黎洗地啦
剩係港珠澳投讚成 同 入中聯辦呢兩單野已經夠收佢皮啦

我見佢係隔離追到黎呢到 咪放低幾兩

Blame the Victim

你地可以批評泛民，我批評D所謂本土派就唔得? 用番你地logic，我批評本土派就一定係支持民主黨入中聯辦同支持港珠澳? 你有冇諗過，其實好多人對本土派都係恨鐵不成鋼?
我夠知泛民廢，我夠想有其他人可以取而代之，但你地自己一盤散沙，叫人點支持你?
你地既問題係永遠用最嚴苛既標準去批評其他人，但係自己又冇能力帶領群眾抗爭。
今次逃犯條例，既然你地覺得遊行冇用，希望你地會有實際既抗爭行動，做番齣好戲比人睇。

可見五毛嘅力量

因為呢度好多人以為自己係第三勢力

我批評本土派就一定係支持民主黨入中聯辦同支持港珠澳
明明係你地話唔支持販民 = 支持建制在先
而家又扮冇左件事

句野原封不動還返比你呀
你地既問題係永遠用最嚴苛既標準去批評其他人

定係你自我設限將所有野兩極二元化？

我唔覺得泛民奶共係二元喎
唔好誤會

有班隱性五毛日日屌泛民本土扮獨派，一到選舉就會暗示明示叫人投奶共派架啦。

總之反共就係照妖鏡
唔反共既就係五毛同鬼

首先 唔好你地前你地後 我唔係你地d思維層級要有勢力coalition先可以分析到形勢
我唔係你口中嘅本土 亦唔係泛民 更唔會係五毛或共產 矛盾對立思考就係局限進步嘅障礙
你唔明唔緊要 是旦 無諗過你會明

從來無停止過你批評本土 但你講錯晒果下就唔好同我講logic 你連fact都未搞清楚就講野 自己睇下自己支持嘅泛民到底如何出賣選民 (包括你) 先再出聲批評本土如何乜乜乜 可能會好d 因為夠票入左議會為民發聲嘅係泛民 唔係本土
當然有d傻閪自己搞到dq左 個d你隨便入數 本土派嘅人都屌到佢地仆街
但記住 崩口人忌崩口碗 好撚尷尬架唔該

2016年本土派大光譜努力同大家講比票佢地去做野 香港人以投票去否決佢地 以家你叫返呢班比人否決嘅人出黎做野 goodest logic ever mate
以家邊個月收9萬 in the name of civil society去監察同制衡政府？唔嚴苛唔通愛護班棄權背刺偽君子呀？

以家就係有班一早講左事實真相嘅人 係2016年被香港人背叛嘅人 睇你地唔撚順眼 恥與你班泛民同其支持者為伍 學你地玩情感政治呀因為唔開心 因為有班蠢撚信泛民呀屌 明唔明呀你
唔信完人 再用人地嘅方法自救 再要果個人救你 痴撚線

冇撚得救 今時今日仲有人攬本土派, 已經超過一半本土派同共產黨有利益輸送
將共產黨隻狗當係自己人, 你都算係唯一一個

泛民係建制既一部分黎，唔係唔知啊

佢都亂過馬路 點解捉我唔捉佢

咁你既意思係咪，唔應該再期望本土派會帶領香港人抗爭?

我一早話有班保皇狗打手專幫保皇狗轉移視線
咩真小人個套
講出來都笑大人個口
依加真小人支持逃犯條例啦

撐本土派唔差在撐撚埋國民黨呀笨

本土派而家主張咩都唔撚做同共產黨鬥長命呀柒頭
點撚樣抗爭呀, 用念力呀?